{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma ütlen \"auh-auh\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦴 Mulle meeldib luid süüa"},{"text":"🥰 Mul on saba, mida ma liputan"},{"text":"🏡 Paljud inimesed peavad mind kodus"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma ütlen \"mjäu\" ja mulle meeldib nurruda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Mulle meeldib piima juua"},{"text":"🐭 Mulle meeldib hiiri taga ajada"},{"text":"🌙 Mulle meeldib palju magada"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma ütlen \"muu\" ja ma annan piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏞️ Ma elan farmis"},{"text":"🌱 Ma söön rohtu"},{"text":"🥛 Minu piimast saab jäätist"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk lakk ja ma jooksen kiiresti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐎 Inimesed saavad minu seljas ratsutada"},{"text":"🥕 Mulle meeldivad porgandid"},{"text":"🌾 Ma söön heina"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Seebra","isCorrect":false},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mind kutsutakse loomade kuningaks. Mul on suur karvane lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦁 Mul on vali möirgav hääl"},{"text":"☀️ Ma elan soojas kohas, mitte Eestis"},{"text":"🍖 Ma söön liha"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis on suur ja kollane, teeb päeva valgeks ja soojaks?","hints":[{"text":"☀️ Paistab päeval taevas."},{"text":"🔥 Annab sooja."},{"text":"🟡 Näeb välja nagu suur pall."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Täht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis on öösel taevas, vahel ümmargune, vahel sirbikujuline?","hints":[{"text":"🌃 Sa näed mind pimedas."},{"text":"🌕 Vahel olen ümmargune nagu pall."},{"text":"🌜 Vahel näen välja nagu banaan."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Väikesed, säravad tuled, mida näed öösel taevas väga kaugel?","hints":[{"text":"✨ Nad säravad pimedas."},{"text":"🌌 Neid on taevas väga palju."},{"text":"✨ Nad vilguvad."}],"options":[{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true},{"label":"Linnud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Suur ümmargune pall, mille peal me elame?","hints":[{"text":"🌎 See on meie kodu."},{"text":"🏡 Me kõnnime selle peal."},{"text":"🪐 See on üks planeet."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Suur sõiduk, mis läheb väga-väga kõrgele, taevasse ja kaugemale?","hints":[{"text":"🚀 See lendab kosmosesse."},{"text":"🔊 Teeb stardil suurt müra."},{"text":"👨‍🚀 Astronaut läheb sellega reisile."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"🌌"}}]}